連登會員質素越來越低 開始接近babycondom香討 之流

迪士尼地盤-＞睇人仆街最開心都唔得
賣ipad賣到跳
狗屎垃圾都笑一聲餐嘅新會員
會員編號講緊去到#15xxxx

想翻高登
屌柒新會員咪得

鼻毛可避

幾時高質過？

唔想正評

好明顯一堆人似係有企圖咁破壞緊個壇
所有野聯群結隊咁唱反調，反邏輯咁去「評理」，仲有有理無理都先人身攻擊

堆五毛假膠就提都廢事

如果admin唔管下呢堆troll友五毛
個壇遲早同其他一樣同化哂

但係唱反調個班冇炒車wo

呢邊主打低質，要高質既唔該過主

你返高登啦

唔明你呢堆圖講咩

我只係想講個堆係唔係都屌左先，人身攻擊左先，同專唱反調撩交嗌個班

例如啲新聞一關女仔事，就一大班人話雞、勞資糾紛
一關大學生事，就踩，踩非八大踩iveHD八大三大，乜都搵到位入
一關低收入家庭事，就拉公屋同私樓比
一關中年人士老人家又係第一時間屌左先

好明顯有堆人次次都係做呢啲野
假膠好，有企圖目的好
會唔會有適當處理比較好呢

講事實你又嬲

鄉土babycondom 會屌廢老 鳩吹都有個譜啦

反而成日屌人低質既就愈黎愈多
但自己又唔撚係高質wo

你認真睇bk
其實啲人成熟高汁過連登好多

口德撚最撚煩